[維園有愛]多謝絲打借左把縮骨遮比我

-頭先開錯台-

三把遮四個人
雖然把遮係穿左窿+我都係濕鬼哂
但想還比妳妳都冇要到要妳兩個迫埋一把

多謝妳啊，妳好高好有氣質，
比個機會小毒L 請妳食飯

補圖

希望絲打見到可以回下我

推一推

有無認住佢個樣 返屋企打j ?

樓上唔好咁變態好唔好，人地好斯文架

由佢啦，把遮你留返佢

係咪你黎？

個貼紙不錯

咪搞人地啦

就算係鬼都係一個有愛心又靚既鬼